連登仔係咪會有一日相信打疫苗會導致自閉

而家發覺同D反疫苗或者極端保守的美膠差唔多
幾時信埋地平

你打左未？